暗黃周柏豪敢唱再岀發唔敢比人IG留言

要follow咗佢先留到cm

暗黃

幾時又多左一個顏色

連登狗不願面對，真係好撚好笑

遲d可以有透明黃 隱形黃

#B8860B